РАЗГОВОР О ГРАФФИТИ—ТЭГИ  #RASKO #RASKOE #RASOVANDAL #VaskoRandal #Nloek #TopGraffiti #Раско #Раскоэ #пояснизашмот #vandalchicks   ЧО спите лохи?  тупой чикарь Аскед из Болд Крю Нлоек воскресе          #пояснизашмот    #поянизашмот #поянизашмот  #vandalchicks Че спите педики? #vandalchicks    Аснова.

(анон плз, а то отпиздят) #VandalChicks 
#невиновныхнет 
#поснизашмот  Винек
https://vk.com/id337609898 Super chikok Pv2bvz Чё педики соскучились?      Osnova #дальнийвостоквделе #LeChikok #Чикарь Вроде крю с "топовыми ребятками" летит к вам.
Ссылка на их "крутую" группы: http://vk.com/vrodecrew #LeChikok #Чикар  Липецк)))  #Сидоджи #chikokrap         Кто такие .есть инфа фотки видео и тд ?   vk.com/casual_pacany Минск анонимно  Анон.
А то школьнки отпиздят 
https://vk.com/id213905722  https://vk.com/id177581535 Типичный чикарь 
(Анон) #tpdcrew 2012 ну че? не ожидали? Есть инфа у кого то , кто такие , фото их работ или еще видео ?   Ловите чикока
Его скетч/его стафф
Анон,а то кусок закрасит
http://vk.com/id296108661  #chikokrap #РыночныеОтношения #свободуРО #Chikok #23февраля Опасный https://vk.com/kharkov524 чикокер в противогазе,анон а то отпиздит.#ПоясниЗаШмот #Chikok   Камуфляжный мальчик снова засветился))) #ПоясниЗаШмот  #Chikok Камуфляжный мальчик)))  #ChikokRap  #VandalChicks #Chikok  Олдфаги знают кто это) проба Не анон #самозапил  